公司冇annual review 係咪可以走人？

想問各位間公司會唔會每年加人工？